Netflix 與動畫公司 Production I.G、BONES 展開合作 未來作品將於全球發布

根據日本外電報導，Netflix 於今（31）日宣布，將與日本知名動畫公司 Production I.G、BONES 攜手合作，未來會持續展開動畫共同製作等業務，作品也將透過 Netflix 的平台在全球 190 多個國家播出。

Netflix 期許藉由日本製作的高品質動畫作品透過在 190 多個國家播送給用戶，來強化該平台的動畫內容。對於日的動畫製作商來說，能透過這樣遍及全球的串流影片平台播映，就有機會能讓更多海外地區的觀眾們接觸到作品。對各地區的觀眾來說，則能透過 Netflix 的多國語言（發音或字幕）功能來更快速地認識這些動畫作品。

I.G 的社長 石川光久表示：「能夠透過 Netflix 將日本製作的高品質內容傳達給觀眾，真的非常開心與期待，對於動畫相關製作人員來說也是非常開心的一件事。」並指出他們也將會努力地製作新的作品。BONES 的社長 南雅彥則指出：「本次的合作對於弊公司來說有很大的意義，今後我們也將會和 Netflix 一起為了感動更多的人而努力製作出好的作品。」

負責全球動畫部分的 Netflix 副總 羅伯羅伊（Robert Roy）表示，日本動畫的魅力在於擁有獨特、令人印象深刻的視點，還有故事的深度都讓全世界的粉絲們為之肯定。並對於 Netflix 能夠在日本動畫文化的發展、以及超越國境和語言的全球播送上貢獻一己之力感到相當榮幸。

目前官方尚未發表未來將推出的作品詳細計畫。

Production IG整啲動畫幾靚

聽住先啦
Netflix有份嘅日本動畫都幾多劣貨

惡魔人好高汁

Netflix要收錢
不了
用開ebbio睇免費動畫

新出個D好高汁喎

因為呢套真係under佢地自己
其他好多都係掛名既"原創影集"

話說係咪講緊黎緊4月個套B同AICO

3月,一套2號一套9號,連埋出咁濟

Blame 哥斯拉 ok la
等睇骨頭出新eureka 7

Castlevania幾好睇，出好多主角